張新悅口裏話支持x警，轉頭又驚人unfollow，覺得冇錯又點解要刪post?

張新悅口裏話支持x警，轉頭又驚人unfollow，覺得冇錯又點解要刪post?

收皮唔該，唔知佢乜水

邊撚個呀 臭雞成街都係 多你一個唔多 少你一個唔少 又博上位？

專心湊仔喇你

難道記者不是工作中的人？

推到佢老母行出街都比人笑

做緊野大撚晒呀？

佢都消失左好多年，後生一輩唔識佢好正常

好心D垃圾藝人唔識政治唔了解成件事就收聲啦
人講你又跟住講真係好嘔心
支持黑警=低智商無腦黑心

乜水???

who

靜靜地收皮啦叫佢
而家冇人識佢㗎

其實我識，但我依家唔撚想識囉，點解係都要逼我講呢

抵佢生極都係女

喂喂喂 你話你係邊個邊個 我唔撚識喎

Report 左

樣又唔靚
啲戲又屎
估唔到個腦都係裝屎

唔識冇損失

D無腦藝人成日以為支持警察就無錯，警察一定係好人做好事咩！

佢名校出身，hku law grad
可能真係生完仔嘅女人會智商下降，佢仲要生咁多件

推到佢老母都比人笑